今次遊行大家集中火力屌送中條例 其他野請留返七一

同性婚姻
港鐵加價
人工島果啲
收返埋thx
目標一致
集中反送中
啲九唔搭八既口號就唔好和應
最好多啲英文標語比外國人睇到
比全世界知香港政府只係中共傀儡並唔得民心
6月9號見

推

遊行遊左咁多年
今次關乎香港既存亡
成功又好
失敗又好
至少全世界人都知香港人既立場

三毛出黎推post未

同意

6月9號見

天佑香港

同性婚姻？
想搞男女唔平衡？

智障定盲？
揀一個認左佢

如果有靚女後生絲打同同性結婚就好浪費

ok

全世界知道左又點？

人道立場
申請國際保護香港

其他乜都唔講
最起碼中共無面

岩呀
主題只得一個
就係黎送中

香港獨立
天滅中共
人六四果啲
收返埋thx
目標一致
集中反送中
啲九唔搭八既口號就唔好和應
最好多啲英文標語比外國人睇到
比全世界知香港政府只係中共傀儡並唔得民心

幫推！

Strong post on

Strong post lm

肯定犯民又係叫柒婆下台

69696969

Push

pish!

唔同意
到時演變成佔領 留守
係咪政府一話撤例
大家就返歸

到時如機會難得
應直接爭取民主普選特首立法會
林鄭立即下台 立刻普選 否則不走
唔係咁難道次次都要大遊行？

除非你好大威脅
目前睇唔到有機會可以開咁多條戰線
你拎槍指住林鄭
要佢幫你含撚都得添
如果有能力當然一次過爭取晒
前提係你威脅到佢
集中火力就係想聚焦係單一議題
達至更大既bargaining power

召集幾十萬人上街
議題係工具 爭取民主先係目標
無民主先會有今時今日種種問題
政府要反口 幾時都得
條例要反 但民主可以爭的話 一定爭
唔可以又空手而回 被政府耍走

事實就係香港人威脅唔到港共政府
除非你號召到全港大罷工
到時你要乜有乜

你咁講遊行有鬼用
行完照推
吹bb呀

唔明你點理解為遊行無用
遊行就係晒馬
但你唔集中就變成分薄左力量
粗略咁講
100人爭取一樣野=100%人反修例
100人爭取10樣野就會解讀為10%人反修例
呢個就係集中火力既原因
而且目標清析政府更加無得避重就輕
將大家既訴求spin去第二樣野

同意，
咁大氣勢，一定要用黎推 真普選；
推倒一個惡法，仲有千千萬萬個，一定要推倒個制度

同意

認同樓主

要集中一個議題
而如果政府真係收返

對香港人抗爭嚟講係支強心針

遊行集會有用
香港一定有民主啦
六四年年晚會 咪又係一黨專政
咁多年來 遊行成功爭取咗乜嘢？
我覺得只可以走向激進
難得有外國密切關注
應發起佔領議會/政總 去攞最大籌碼

岩阿 同意
但首先係推倒惡法
呢樣一定無做錯
成功一次自然有下一次
如果可以一氣呵成固之然好
但當務之急就係送中惡法

支持 今次一定要集中火力

反送中！反送中？香港今次end game!

152525， 得啦

推一推

push

69 is coming

10

9

8

7

推阿

唔同意你，今次議必需單一而明確，將其他嘢炒埋一碟人哋就有藉口話出嚟行既人各有訴求唔係全部反送中；再者，就算撤都不會係即日既事，至少都要幾日去消化令建制都感受到壓力，拳蛾見連建制都唔撐才會收手

第二日國際新聞
香港幾十萬人上街
政府被迫撤回爭議條例
民眾滿意結果 和平散去
...

即係香港人好滿意現況?

你想一步登天? 咁你唔衝出嚟做英雄? 有勇無謀

你係五毛定假膠?
如果你真心覺得投個票選領袖係登天嘅
你返屋企摺埋啦

似乎你係五毛才真，企圖喺度轉移大家視線。完全唔知你point喺邊，完全以自己主觀角度亂up，而無視現實客觀情況

你最近兩個留言已經講唔出道理

一步登天 衝出嚟做英雄 有勇無謀你係五毛 企圖喺度轉移大家視線 完全唔知你point喺邊 亂up 無視現實客觀情況

你不如理性討論啦

我覺得回你都已抬舉咗你，你即管望下有冇人付和你

幻想騎刦遊行演變成佔領且能能成功爭取普選? 上一次策劃咗咁耐歷時幾個月既佔領運動都唔成功，而家有勇有謀關鍵人物坐監既坐監、著草既著草，勇武派潛水既潛水，你喺度廢up幾日就能成事? 唔理性嗰個似乎係你，真係唔知應該話你天真定儍

假如69有100萬人上街 但例通過咁點算

預計大量外資走佬 香港大量人失業 之後大量樓爆 經濟連鎖效應 失業率高企林鄭條仆街拍拍蘿友走佬去第到退休口 淨低既人又會因為逃犯條例開唔到聲屌林鄭

到時香港一定變臭港

哩啲叫contingency 唔係幻想
佔領運動關策劃咩事? 佔中三子係一開始叫口號出過場咋喎 重有邊個策劃?
佔領嗰時梁天倚喺邊 黃台仰喺邊? 你講嗰啲有勇有謀關鍵人物嘅人物嗰時咪又係未出場
討論區想理性討論唔得?

如果佢真係les 有冇得結婚都輪唔到你屌㗎啦

contingency ? 咪笑大人個口，要升級亦不是6月9號的事，12號才再開會，27號才表決，盤棋仲要捉落去，你咁快升級做乜，盞俾藉口人哋郁你。一個標傍和平理性既遊行，你鼓吹呢啲嘢，同今日掟汽油彈既「暴徒」冇乜分別，都係搞亂檔